有冇絲打同我一樣好鐘意玩rainbow six:siege 架？

巴打都得既
先send圖為敬

我

打開排位？

係 主要同frd 5排

唔敢打rank廢事雷人 我都係5排多

個啲咩8殺0死 既句子好mk

打rk先刺激

次次我殘血反殺 腎上腺素飆升個下真係好爽

Jg solo game

我玩pc ...rank 同 cascul 都打
但我好渣ga

搵日一齊打

ching可以做個朋友?

識打一定係打rank

ching一齊玩 身份冇乜fd玩

身邊*

我呢家番緊學 你加左先啦

我都係朋友叫我入坑先玩

好阿 我放學番屋企加你

好難上手 無時間心機練

利申：玩咗差唔多一年半左右，158lv

玩左差唔多一年 alibi黑肉大波妹

有男朋友洗乜釣厹姐

已經好番哂 多謝關心

冇性趣

收兵死遠啲
轉哂相Post埋ac

你鐘意點講咪點講囉 好行唔送

不過同你唔同platform
成年冇玩過 見到又好想玩返

我男朋友會嬲嬲豬

Ps4玩家？

No thanks

Xbox
好似2016玩過到而家 隻game係咪變咗好多? 果陣仲未有skin果d野

呢家出左好多新角色
但隻game的確真係越黎越好玩

ps4之前有玩，隻game 真係好有特種部隊feel ,但始終太技術向，高手 真係1打5，特別街場，rank d 人一死係咁屌隊友

依家冇玩，玩番戰地風雲 輕鬆 d

門檻真係好高 不過過左新手期就超好玩

個陣岩岩玩連點玩都唔知 因為冇玩過槍game 所以我成日睇片學技術同觀念 同埋打d 1v1既場既時候唔好緊張要泠靜

同埋我有一個習慣 好鐘意聽住歌打機 玩rainbow聽住歌打真係好爽

聽住歌點聽腳步聲

靠感覺 夜間模式係會大腳步聲d

K/d 0.65

玩一般冇咩所謂既

隻game太恰新手，令到好多人放棄，淨係守方識玩一開波就係木板開o射死人就唔會想玩
有次唔記得邊個場， 一出去諗住射cam ，點知佢己經扔個c4黎炸死我

最愛Dokkaebi 等緊出新pack

係既，熟左會好玩d ,但冇得輕鬆d玩最衰

冇其他模式玩悶d，有d地圖唔係太新手向,永遠都係越出越複雜化

係超食觀念
我平時都係睇片補習
以前好怕玩打野 但呢家慢慢開始越玩越好

防守用doc出去殺人好爽

Casual仲唔輕鬆咩 亂打架咋喎

真 殺完又有得回血

今朝玩casual用隻ash一打四輕鬆玩

話說你地會唔會睇pro league

想搵ps4巴打一齊玩

睇下咩地區啦 sea好小睇

冇玩幾個月啦，唔知有咩新野

上次出個喪屍圖輕鬆玩下依類咪幾好

FNC個DIZZLE好撚正

我！ 最鐘意同人直接對槍，唔鐘意偷偷摸摸殺人

巴西隊第一場8強都好精彩 6比0 反追7場真係正到呢

Rampy有日先勁20幾殺
個旁述仲話佢死咗 嗰round就會輸

同埋日本隊個隻韓妹都好勁

不過EG輸比Dizzle god

牆安全

我係度

絲here BLACKBEARD係我老公

手榴彈

D廣東話好得意

吔屎啦 梁非凡

Main bb ？

起身

剛烈對槍型女玩家

呢家練緊buck 支c8好正加2倍鏡

唔使壓 瞄腳會自己飄上去爆頭

其實係幾好玩 但萬能key有時唔知點用好

未爆到頭就已經比人打死咗

Jäger無頭怪

絲打表示好鍾意用Jackal同Jager

打上或者打下用

垃圾驚

PS4,

次次見到呢啲圖就好好笑

呢家半打野玩家 打野真係勁爽

笑死 好彩冇左acog鏡

有時同哂21次都唔知自己做緊乜

用哂

你望多啲地形先 有啲天花可以爆到就可以下打上

未聽過打r6都可以靠感覺

證明你唔熟啲地圖

做防守：我感覺到啲人要黎喇

係我唔識用姐

其實有咩問題

自己有自己玩法姐 唔洗咁既ching

熟地圖就識得用黎開天花同地板啦

講笑姐

慢慢學下就識

防守方３甲架住出入口咪唔使聽腳步囉 反應更加重要

Echo訓係到食花生 又唔多洗郁

玩pc版嘅絲lm

PC 垃圾 lm
有冇人想跣rank?

大家留個id ++佢

紫銅快車
想搵一班夾到而又識打嘅隊友上白金

SimplEBusteR

你搵呢位巴打岩喇
佢差不多季季鑽

我一定唔得

又嬴一場

左上啲名

所以#1先姐撚左佢 btw never mind

可唔可以carry埋我

不了 me好渣

佢casual 會跟返隊伍平均實力配返d對手俾你
同新手玩會配埋d發雞盲對手
唔睇spawnpeek 封埋2個點中間去牆
幫mira封埋旁邊塊板
Castle封哂點內所有門口

永遠得得同個fd雙排 好多野都想試 但係一直唔夠人一齊玩😢

之前個排有7拆特價 冇叫朋友買咩

mk 到爆 真係00後天下

永遠單排
冇FD玩FPS

有冇人玩

樓豬

小妹獻醜了

打左兩年rank 永遠卡係金牌

有冇大佬carry

岩岩打rank最尾15秒一打三贏咗

有冇性趣一齊打 經常都無咩狀態

自己排返場rank

Ching ho ball

有冇人玩ps 4 版

聽歌點聽腳步聲

以前有玩 但比啲鍵盤仔屈機

我照打 但依加少左好多人玩
打贏鍵盤好有成功感

玩pc算 起碼有時可以對贏啲外掛仔

我都想玩pc 但要買部電腦黎打
我ps 4 都只係玩rainbow

新手入坑會唔會遲左

你要預左瘋狂死

睇多d片學下野再實戰 睇FlashR

玩打野多數邊聽邊玩 反正都係自己打自己 聽歌係因為覺得會集中到 自己有自己打法 其實冇乜所謂

打rank 會影響隊友

Unrank 小妹就係知打rank會雷人 所以先打ng取暖

依排打野好慘
d人成日封哂個bomb, 有時要番去守都番唔到入去

玩垃圾女鬼一槍倒 開心仔

瘋狂擔隻蝻啲頭

有冇人係玩2002年既rainbow six 好懷念

Rank

細個嘅時候完全唔知咩黎

我都係

我一無狀態就007

加我uplay : westlam

有無拎過ACE先？
無嘅話，啲咩8殺7殺就收返埋啦

利申：PS4玩家

Ace呢啲

毛主席

一齊玩
巴

係

D friend 擺金正恩比ubi封

who

玩咁耐點會冇ace

不用質疑 是我本人

我login唔到啊頂 改唔到icon

ps4 diamond = pc copper XD

咁勇呀 絲打
btw 你個名
我想參與一齊玩

比人話釣厹 笑左笑埋右
唔好比我男朋友知
Ching你咩名

垃圾隊友要唔要先

我又要

我okay架 但我好爛口 請見諒

id:SimplEBusteR

今晚收工打唔打 六點半

我可以 4半放學

點睇都係用手掣高難度啲啦

屌原來講控制既難度
咁我認輸LOL

絲打用開game語音定 RC

Platform?

有啲撚樣明明打PS4
又要用mouse keyboard
都唔知咩心態

係喔，我PC咖喔

Discord

借個post來問一問有無人想長期打rank
通常係8pm後

pc

我通常 630 到 845

Rainbow six 需求個人技術較低 基本上熟位置同埋識合作就好易贏 幾岩女仔玩

有時好僧d玩槍game成日大叫大嗌個d八婆仲要唔識又要玩

個PC Rainbow six集中討論post
一日得幾個留言

女人開post就一日推幾板

玩pc版，不過好耐先玩1次，成日死

慢慢記下地圖記下位 好快就熟架啦 只不過係易學難精姐

有冇ching一齊玩 岩岩仆番屋企上線

gogogo

屌

真係絲打黎

眾將士

Ela FO-12 Main

我係佢男朋友
警告你班毒撚醒定啲

12月尾佢做特價$200蚊入手完全版
玩左接近一個月開始熟d地圖，升到65lv
但都未開始打rank,本身有玩開fps,r6真係比市面上大部份熱門fps好玩，好食技術，佢唔止係壓槍，觀念好重要，新手唔死到灰係上唔到手

有冇巴絲一齊打

玩依隻game打rank既人九成有狂燥症，成日訊息我叫我唔好害人 ，最搞笑第一季玩係紫5 即係冇得再跌，新一季打 好似贏4定5
比過金我 隻game少人玩到咁

唔關事係計你頭10場既勝率

轉頭比人屌打番落去，雙game太少人玩，配得耐都算，排到就比d真係低lv既你

雲大哥

想一齊打嘅可以add psn: jackc-cn
每晚2300到0400左右都有人打

有冇清凌晨打

汪汪

Jack哥我係好耐以前同你打嗰個yin9790

你之後去咗食雞啊嘛

依家玩pc r6

Add me
Id Fish_Lo

排位第一場就走兩個，抵，隻game紅唔起

咁都叫紅唔起

隻game多人識，但少人玩 ，特別ps4
排位 排十分鐘都冇場

Ps4就緊係啦